大學唔借grant loan投機 = on9

仆街 開錯台

大學grant loan 利息低 又攤得長黎還 唔借正on9

你擺定期都有so

不過咁做無乜意思，依個時世應該拎去買優質股

屋企有錢既可以拎去炒野 買牛熊 玩option etc

總之理解清楚 知道買既野有咩風險 唔好玩啲會輸突就ok

利申 其中一個户口拎左一期去炒油 食正-37個波20k -> 500k

Easy Money

All in Tsla

有錢既仲使借grantloan？

賺硬，why not

已借等批，準備all in tsla
btw咁多位ching有冇非中資投資app介紹

窮能版咪firstrade, 注意要大過25k usd本先day trade 無limit

推

利息特低
還款期長達10年

All in 700 , 9988

咪昆人啦，投資一定有風險，乜嘢賺硬，藍籌都咁話，依家咁嘅時勢
更何況你叫人買牛熊

咪撚化人啦

佢應該想講non-means

即係非入息審查貸款吖嘛

做定期會唔會影響下一年批